全城緝兇！大帽山現煮熟小牛殘肢

大帽山再發現牛牛懷疑被虐殺！有網民在「大帽山觀景台」facebook群組上載相片，指前日在山上發現一隻已煮熟的小牛殘肢，並發現山上的牛見到人不停大叫，反應不尋常，懷疑曾有人殺牛食及棄屍。大帽山去年6月發生過一隻小牛被劏肚挖走內臟掛屍路邊標距柱，極兇殘恐怖。「十四鄉牛牛」義工已報愛協要求跟進殺牛案件，愛協昨晚派員到場了解，暫未發現殘肢及虐牛目擊者，愛協對本報稱會再派員觀察那些牛的情況。

有網民林先生在「大帽山觀景台」facebook群組稱牛棚前小小的轉彎位發現一隻小牛牛腳殘肢，看似是煮熟吃剩的，並指「平時行過，牛是很安靜的，今次行過，牛不停大叫，其實很不尋常，要自拍，要影相的朋友要注意安全，唔好走得太近呀！」另一網民何先生則在留言中上載小牛殘肢相片，顯示該殘肢是被煮熟過。

何先生對本報表示，當時凌晨3時上山時發現牛牛反應不尋常，早上下山時發現殘肢便拍下照片。

去年6月大帽山也發生過小牛被虐殺事件，當時有人目擊一人拖著一隻小牛屍，及後在一個路標柱發現一隻小牛被劏肚挖走內臟。

牛b死了

中國無錢
解放軍無軍糧

Cls

咁屠房呢？

一定係心理變態
想食牛肉街市大把

生番

縮返入你老母個閪入面啦

縮咩呢 的確係好多人食牛 當然虐殺係另一回事

多人食牛又點
依單新聞關動物撚咩事

條友擺到明係到轉移焦點

無諗過會見到呢句正評多過負評

以為自己玩緊minecraft?

有咩人會帶把刀上大帽山

今次用對了

南亞狗囉

可能係人體殘肢

屌
殺牛食你估殺完就煮？
要放血 要去毛 呢樣果樣

偷渡蝗都有可能，省港旗兵再現

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

依家仲有偷渡？

咁仲唔快d縮 ?

帶埋AK落嚟做世界，點過關？

回歸後好多虐殺動物

實係大陸狗做，斬沉香食黃牛過埋夜然後返大陸

屌你老母毒撚縮你老母閪啦

咁豬雞鴨鵝羊呢都係有靈性動物

快啲縮返入你老母個臭閪入面睇下究竟係咪你老母生漏咗個腦俾你啦

咖哩薯仔炆牛腩
為何深夜總是餓

之前好似有單又係一樣咁樣,
成條屍掛左係個路牌度,
好撚似原始人咁

咁牛佬呢?

( Show Blocked User - 清水健吾 )

牛肉周街都買到啦
點解條友要親手殺？又放完血再煮
話唔定係練習緊啲嘢

會唔會係同一個人所為

係香港想享受下大自然都咁難
去美國打獵啦，咁就合乎道德啦

Btw,正常"湯"牛係應該倒吊起黎湯
雖然湯完就咁掛係到都幾冇公德心
條友應該係想打獵姐

如果係我劏牛我會首先將佢倒吊，劏開個肚挖哂d內臟唔要留係原地餵雀，夠哂環保。然後剝皮，腰部既肉最好食，肩膀，大腿，屁股都唔錯，肋骨肉太難搞由得佢，條屍就放返係地下餵野豬
有咩理由咁冇公德心就咁掛係到架

以為有高清圖 屌你冇圖點討論啊

難分真與假

記者淨係見到隻牛比人劏完之後個樣姐
係咪虐殺純粹係靠估

永遠都有你呢種扮見解獨到既人

因為多左心理變態既人嚟香港

睇到眼濕濕 洽返幾塊肥牛調節下情緒先

搵唔到牛既hunt clean cook
淨係得bull hunting

Cls
行去d牛既地方都算
仲搞鳩d人係咩心態

樓上個Pugilism係咪覺得自己好幽默又好威啫
都冇人理你都可以自High咁耐

想食牛就可以隨便係街捉隻黎劏 咁我想有錢喺咪可以隨便入間銀行搶

大帽山山頂有解放軍設施 有解放軍住

蚊蚊蚊巴去左行大帽山咩

軒拿，軒拿

佢呢d on9仔
佢老母已經好撚後悔
落左咁多次仔，做咩今次會生呢隻on9仔出黎，話緊你呀屌你個死老母

國家機密

想問邊個位？

以前係英軍設施

隨便食野生動物 好快沙士2.0

大把大陸客紮營，順手劏牛打邊爐，有乜好出奇。香港D沉香都畀班契弟掘清啦

喺街傻笑

04年既事啦

政府隱瞞 割地予解放軍

大帽山頂的解放軍雷達站外有豎立禁區告示。張志華攝

琴晚先食完牛腩飯，今日唔食了

除左山頂齊架生一條龍殺牛煮牛
仲有邊個
不過動物撚又係只會係市區吠
選擇性睇唔到

我冇聽過一個國家的打獵，係會虐殺動物同玩屍體

哩啲生番係度仲有邊個

殺人就邊到荒山野嶺都拉到人
殺原住民牛牛就一個都拉唔到
你班警狗做緊乜

牛牛知道但牛牛不哭

十四鄉牛牛
本身呢個組織都仆街嚟

前日行山我都見到
有隻小牛腳 同有牛係度叫

每日引入150個，當中有原始人都唔奇

拉曬班牛肉佬

打工個個都係行行企企㗎啦，個個都咁撚勤力同你搵邊個殺牛咩，拉到又冇獎攞,膊頭又唔會多d野...邊個會咁好心幫你做？？？

衲dee

你一世食素先好講

操你媽的簡直就牛B死了

ufo

今晚鋸牛扒懷愐下先

刨丁落咗嚟

屌既人唔食牛？

隻狼隻牛太廢打真牛

連環虐殺動物案有可能係變態殺人案嘅開始

那麼只有屎可以吃了～

可能係馬騮山班馬騮做既呢，佢哋成日接觸大類應該學識左生火。

on9流浪牛都食
唔係隻隻都有打疫苗嫁
食完又有新種細菌搞到社區大爆發

識人住大帽山 佢話佢屋企人真係成日殺附近啲牛牛 自己食。

平時屠房咪一撚樣,啲豬都係叫得好慘,但係冇人聽到所以就冇嘢

不如話學識埋打邊爐 整隻肥牛黎打邊爐

嗱 食牛就唔係問題
非法屠宰就係啦 仲要搞到咁唔衛生

斬樹班支那人

ok.la

係唔駛錢
食唔哂帶翻上去畀同鄉

但係冇姦田

政府又扮睇唔到

原來好多人都唔識分虐殺同你就咁食佢既分別

食牛冇問題
問題係 隻牛唔係屠房殺

痴線！香港啲牛食垃圾架！邊條on9？我唔會話佢殘忍，我會話佢勇

好似係麵鋪入唔切牛整唔到牛雜麵所以上大帽山取材

其實動保撚樣係唔係淨係食齋仆你個街劏牛食都咁撚多嘢講

支蝗?

鐘意食生果嘅人

人類以外嘅生物，唔應該有任何權益。（修正版）

唔食邊有屎

牛仔骨

勇士

如果隻牛印住反港獨既話我諗連機場特警都會出埋

你做乜鳩呀
而家個post關動物撚乜撚野事

反上腦？

乜撚野姦田巴打係咪練緊鐵沙J？

耕田

點解bear做人在野可以狩獵冇人理
香港人在野唔殺得牛仔先

人道過屠房都未定🤤

食你老母d 骨灰咪唔會比人屌